有冇巴絲打係adelaide 讀書或者工作？

啱啱讀完Foundation，讀左半年year one ，好chur 。我個科冇咩香港人